有冇人聽Aurora?

真係好撚好聽
無論係佢自己啲歌定cover都好正
好鐘意佢cover嘅god is a woman

佢cover half the world away 好正

好撚癲 聽親都喺到諗我同齡嗰陣做緊咩

佢呢排D 新歌

結果走左去聽sigrid

我覺得新歌還可以呀the seed唔錯
我又走去聽下sigrid先

5 4 3 2 1

Seed都ok animal 不了

我反而好鐘意animal喎

唔怪得首runaway變左50m view,原來關bille事